我對面食薯條食得好衛生

閱

悶

閪

闃

𨳊

𨳍

哦

𨳒

闁

閳

闍

閤

閰

门

閃

破壞隊形

𨶙

閫

閂

䦡

闅

閇

閝

闆

閁

閨

嗯

閽

閌

閘

閬

閟

闚

閻

䦴

月

闞

闡

闉

𨴴

闟

閈

闞𨳊

搞亂你個市

閅

閦

閧

闙

閭

閐

闌

，

閾

闐

䦟

閏

闝

閆

。

咩事

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

閱乜撚啊 負皮上一頁啦
咁都上熱門

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

閜

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

影響討論呀，quote埋啲水蛇春咁長既仆街點睇呀

3.8分

走啦

Ok

Read.

點肯定對面支牙籤乾淨衛生?

門

當連登係fb?

閍

䦵

Skr

Noted with thanks

闀

本帖第一個回覆

䦍

閎

我究竟睇緊D咩？

闢

屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚

入黑洞啦個po

agree...

臨

閲

闓

Child登

䦜閪䦦閕



屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚

On9

Noticed

聞

開

我用開筷子食

當呢度係你instagram po story？

䦧

金記驚現on9仔？

關你撚事咩，我屌你老母果時夠戴套啦

闒

關你撚事咩

閂閆𨳍𨳊

䦮

閿

𨶹

鬥

有冇人數到成個post有幾多字

闈

穴

熱門

點解我會睇晒成個post

闏

閩

好

咁岩呀

閹

䦤

做咩起我底

屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母 我點樣食薯條關你撚事咩毒撚 屌你老母

55

🌕

依個post好多字唔識讀